攞唔到code既CD-ROMs可以去便利店

同職員講你想要isp email
無記錯$25 有學生價$18
好似話唔係間間有 冇就第間再問
同埋問清楚個職員 因為佢係用信封俾你

申請完記得返黎呢個post多謝我同埋講低係邊到買

推俾CD-Rom睇 唔好信出面d code 多假膠

有啊 屌你 唔信試下

多謝樓主
天恆7-11買

Ok mark低左

屌 之前明明30蚊一個 宜家做咩減價

啱啱買左

咪係 屌 唔信咪自己試下

邊間買 講黎聽下

推上去 幫下更多CD-Roms

油塘鯉魚門有

成功登入 多謝樓主

邊間買？

西環都有
啱啱買咗個

巴打西環你住曬咩

.....................
:真係有 :
.....................

做乜尻

你講乜J野也

葵芳地鐵站7-11

開多咗個分身

[black][/black]

元朗

屌你自爆 應住俾人bam

屯門好似得返好少
快啲去買啦

屯門咁大 你住曬咩

我就是成功既例子

邊度買？

同以前天堂龍族免費碟個感覺好似

我就是成功的例子 多謝樓主

聽人講堅尼地城仲有
要就快手喇cd-rom

感謝大大無私分享

仲有千千萬萬個我

去左 買唔到
係咪冇貨?

第間啦 唔係間間有

元朗買到

係黃大仙買

觀塘區最後一個比我買左

個code係咪
[member]

後面張紙唔撚洗留低 isp email說明書冇人會睇

長州巨貨

巴打 你做乜影埋個password出黎

Suppose激活左之後個畫面係咁
真係唔明就睇記明書啦

已購入 謝巴打分享

我會睇說明書

分貨分好少咋 快d落去搶

屌仲以為樓主係fake9人
btw thanks

岩岩落樓下間ok買諗住開多個分身
點知比前面條友買左最後一個 屌

唔好問我邊間 唔自爆

九龍灣呢邊幾間7仔已姐賣經炒價50蚊個
炒狗死全家

美孚已售罄

想買個做分身 但係唔知點解個email開唔到
係太古度買
圖在此

22991110 打去port9佢老母啦
上次頸枕好多人都留貨 炒撚哂

有朋友成功購入 連登多左好多人

買唔到就打去22991110投訴啦
好多仆街扣貨

岩啦 之後㩒Accept & Continue

說明書得果一頁仔你仲要用highlighter仲乜鳩 屌你老尾笑撚死我

買左之後，佢會俾個信封你，好似買tap & go卡咁，拆開佢，用手指/銀仔刷刷個位，isp email密碼就係果個

記得多謝我

你做咩講出嚟

得左啦多謝樓主

有班仆街大手入貨拎曬去信和炒 2樓有賣 80蚊個

呢間

收皮啦屌你地老母又想cd rom柒
明明我幾年前買正價都已經80，學生65
不過有d士多好似會平d

成功login!
石籬個間都有！ 20$

九龍塘麵包鋪隔離間7仔仲有
聽店員講 得返幾個

多謝樓主

啱啱見到巴打你問
你好靚仔

我就是成功例子

鴨脷洲邨邨口間7仔有
多謝樓主

石籬巴打！
我都係石籬買

我就是成功的例子

想買張卡留念 周圍都無晒貨

係樓下7-11買到
多謝巴打等左好耐終於唔使做CD-Rom
好開心

終於有個PO唔係呃人架啦
多謝樓主

柴灣間7仔冇曬貨

好彩我之前係FB拎到CODE

沙田火車站間7仔仲有
我買個陣仲有5張左右

石籬葵興都賣晒
不過去到石蔭就買到

最新消息
ok便利店都有得賣
地址係

屌你啦樓主 我去7仔冇撚矖啦
最尾去ok先有得賣
多得你班仆街
啲code被人炒貴曬啦

我係間ok買既

我都係岩岩先發現
聽佢地講每間ok配額100個渣

終於有ac

恆安間7-11有！

終於唔洗做CD-ROM
啱啱落街買左

真係得呀

仲未買到呀
好想做連登仔呀

你搞到班小學雞入哂黎

唉屌 見你咁慘
加我tg 買個俾你
我telegram id

多謝巴打

係樓下個間唔得 要走到去尖沙咀先有得賣
唔該晒樓主

我有貨源可以攞到10數一張
要嘅pm我

我想要5張
我買到 但係朋友買極都買唔到

屌 你咁樣講出黎真係好咩

直接同佢講佢唔會賣俾你
要吐啖口水落個員工身上
「屌！咁難買點買呀！」
咁佢就會知你係行家，打個七折再賣俾你
利申：前便利店打雜

屌就係你啲撚樣引啲傻閪入嚟
搞撚到連登愈嚟愈低質

成功買到終於可以留言

屌樓下間7仔冇 要搭程車出沙田先買到

我住九龍城，已經冇晒，沿住樂富行住去九龍塘先買到。多謝樓主
九龍城 樂富 黃大仙 都冇晒了，九龍塘我都行左2間先有。大家係買就快！

馬鞍山7仔都有得賣 可以留言啦

但我覺得咁樣唔係幾好 20蚊小學雞都買到啦 我估一陣放學時間就出事啦...